美斯5奪歐洲金靴歷史第一人！助攻過人全面霸榜 吊打C朗

畢爾包歷史上的傳奇拉法埃爾·阿倫薩迪從未獲得「皮濟濟獎」（西甲最佳射手獎），儘管「皮濟濟」是他的綽號。他未能獲獎，是因為他的入球才能是在西甲聯賽正式創辦前展示的。如今，這個以「皮濟濟」命名的獎盃，成為了美斯的專屬獎盃。這個賽季，他又獲得了這一獎盃，美斯也成為了西甲歷史上第一個5次獲得歐洲金靴獎的球員。

《加泰羅尼亞日報》表示，「皮濟濟獎」是最公平的獎盃，因為這個獎項不是評選出來的，而是直接統計出來的。薩拉曾是西甲歷史上最優秀的前鋒，他在277場比賽里攻入了251球，然而美斯4年前就超越他了。如今美斯已經在西甲攻入了383球。

《加泰羅尼亞日報》
拜疤雜種狗說: 拜仁是最好的,巴塞都是最好的,皇馬c朗就是狗

到底皇馬球迷把口講唔講得出啲有用嘅說話
作為隊一四年三冠球隊嘅球迷 淨係識講 死疤狗 死智障 bilibala 狗狗狗

貼用皇馬報章啦

過英超踢都攞到就堅勁

係針對隻雜種狗姐,做拜仁球迷仲到要奶疤狗袋底 比朗炒到傻撚左